{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 마카롱키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "こんにちは。慶州マカロンキッズプールビラペンションです。 お知らせをお知らせします。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 入室可能な時間は午後3時で、退室は午前11時です。 基準人数は3名で、最大人数は12名までです。 もし最大人数を超える場合、ペンションまでご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生し、人数別に大人3万ウォン、子供3万ウォン、幼児(24ヶ月~8歳未満)2万ウォン、それ以下のお一人までは無料です。 不注意により紛失や事故が起きないように注意し、保護者が同伴しない未成年者は入室できません。 全ての施設で禁煙を原則としていますので、ご使用にはご注意ください。 客室内には花火、ろうそく、グリル、炭などの持ち込みは禁止されています。 また、魚類や肉類などの調理は客室内では不可であり、指定されたバーベキュー場所をご利用ください。 客室内の施設や什器が破損したり紛失したりしないように注意してください。 退室時に指定された場所に生ゴミをはじめとするリサイクル品や一般ゴミを排出してください。 上記の規定を破る場合、強制退室となることがありますので、事前にお知らせします。 マカロンキッズプールビラは、皆様の安全で幸せな休息のために最善を尽くしています。 たくさんの訪問とご利用をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時ですか？",
            "answer": "入室可能な時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は3名で、最大人数は12名までです。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合の対応はありますか？",
            "answer": "人数を超える場合は、ペンションまでご連絡ください。追加料金が発生し、大人3万ウォン、子供3万ウォン、幼児2万ウォンとなります。ただし、幼児以下のお一人までは無料です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "保護者が同伴しない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "禁煙のルールはありますか？",
            "answer": "全ての施設で禁煙となっておりますので、ご利用の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では花火、ろうそく、グリル、炭などの持ち込みが禁止されています。また、客室内での魚類や肉類の調理も不可となっており、指定されたバーベキュー場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "退室時には指定された場所に生ゴミを含むリサイクル品や一般ゴミを排出してください。"
        },
        {
            "question": "規定を破った場合の対応はありますか？",
            "answer": "規定を破る場合、強制退室となることがありますので、事前にお知らせします。"
        },
        {
            "question": "マカロンキッズプールビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "マカロンキッズプールビラは、皆様の安全で幸せな休息のために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "利用時間外に入室したい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 440
    }
}